共產黨：正研起訴丹麥國會議員助許智峯流亡

港府據報正研究起訴兩名丹麥政客 兩人被指協助許智峯流亡

香港政府據報正研究起訴2名丹麥國會議員，指2人協助前立法會議員許智峯流亡至歐洲。丹麥傳媒報道，香港當局正研究引渡2名丹麥政客，分別是左翼「獨立綠黨」和「保守黨」的國會議員。2人據報被指提供虛假的環保會議邀請，令許智峯得以掩飾流亡的意圖。

丹麥傳媒指，香港政府向當地報章確認，正研究有甚麼法律選項，處理協助許智峯流亡的人士。不過，現時香港和丹麥沒有引渡安排的協議。報道指，丹麥外長表示，丹麥政客可以與他們想見的任何人見面，不必擔心遭到報復，政府會完全捍衛這項權利。

原文網址：

笑撚到我
封澳州之後瀨撚哂野仲唔識死

歐洲、支那單deal要過歐洲議會 www

派3萬過去囉
唔係衰軟咇豬㗎咩

去邊度起訴

正呀

港共政府將自己睇到咁大

弱智

送中？

引戰feel

3萬毅進溝通不能wo

U....er.er.break the law...arrest u now..

go to Hong Kong jail..

點樣起訴？用把口呀？

直接叫戰狼去丹麥將佢地就地正法啦
成日得個講字

支持禁售「丹麥曲奇」

特衰今次做到野
個朵真正臭到仆街

許智峯真係香港人的好榜樣

啱呀，一定要去丹麥拉人。丹麥唔交人一定要拉駐港領事！歐洲佬無一個係磨菇既！

你真係好鍾意改新聞喎

標題可以係樓豬個人對新聞既睇法吧
原標題有引用，link 有引，內容冇改，有時會特別 highlight 個句既演譯

告撚晒丹麥全個國安, 再告撚埋全世界

係支那法院告丹麥國會議員
算唔算係用明朝既尚方寶劍斬清朝既官

報道指，丹麥外長表示，丹麥政客可以與他們想見的任何人見面，不必擔心遭到報復，政府會完全捍衛這項權利。